Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 51 要有無限金錢去應付無限之戰

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

新po留名

lm

Lm

原來46大盒d

46同47 我又要

哩度D圖真係好毒

一開新POST就打大佬

46好靚，但要忍住唔後追

我望倒好想玩

我仲未開盒starlord 想換件長袍 但換左又要換返短入盒 等有櫃先開封

我都要忍手唔再後追

佢一日唔回落番正常價都唔會後追46,47 留個錢玩其他好過

但大把有錢佬接貨，全新買少見少

一個月前3500覺得自己買得好ON9咁貴 重要係現時點買
一個月後今日 4000幾 痴撚線

啱啱睇倒隻joker 1/4好正

咁等50啦 50都有21粒燈 睇耐左一樣都咁好J

咁擺會唔會爆皮

一定唔會回落！除非再版，市面追一隻就小一隻

其實我覺得50幾型 無講到咁差

講得差你班人唔訂咪有得炒

係呀 其實都唔係咁差 不如玩呢隻好過玩46,47
要問巴打們係唔係真係咁需要要玩46,47先
定係都係人有我有心態

劣影
Why not both

買左隻ankin 但隻手好難換 有無同一情況？

TOYSTV有教點換 好似咩推前一下 先易換

有排等 老老豆豆 我對im無乜特別愛 但係47 我係覺得幾特別同因為gg 所以先追 呢個都係唔揀46既原因

一陣睇下 感謝

Hq啦

新post留名

新post LM

冇愛都追隻史上最貴iron man
拎黎陪gg

開頭我對im直頭反感，冇隻睇得上眼，但係見倒50之後....再望吓46.....
呢兩隻我覺得好靚

im我其實剩係鍾意suit up果下

企埋一齊46即刻顯優勢
型過47

留名

納米甲

佢出立米便服版我一定狂狂狂狂狂狂沖

屌打所有IM

今日打風呀，你今日可以抖吓喇 蜜蜂

好似2父子 46等佢跌下先追 唔急 有新先訂新 而加淨番hq想追

剩係對翼都好好j

就咁睇46同47除左色其他都無分別

巴打47 個空頭盔可唔可以按落46度？
如果可以我想收個散件+眼鏡（威巴請自動過濾）玩

好似同一個模?

同一個模，色唔同

同模
換色姐
但戰損程度46 高好多

我覺得46 d金銀紅分佈得好靚，再加埋d燈
但係好能貴呀

係邊收散件 介紹下 我想要粒導彈

可以，都係一樣甘換

打完j收番入盒了 應該得 基本上一9樣 係色唔同

唔會抖，我每日返工到收工有80%時間都隨時search住全部交易網睇有無平野汁

Monkey巴無display 2隻im? 咁可惜

眼鏡戴得耐會唔會傷頭雕？

屋企冇位冇櫃 都係得閒j下

一見到眼鏡...............令我諗起一個人.........

我戴左半年 唔會

太可惜啦 依2隻唔display

如果細緻位的話 配件都有啲唔同
47得單臂導彈 46雙臂
46戰損位重手啲 下身都有 47好乾淨

等第時自己搬出去先
不過到時可能rdj都冇做im十年

一見到黃臂就諗起db....
一見到眼鏡....

如果動漫洗得唔多既話，今個月or下個月追埋隻46

我個人對配件唔大興趣 d飛彈地台冇拎過出黎

放配件

Shadow

agger

有d後悔放左張單

邊張？

但你有47

黃臂 ？

db

追翻囉，反而你有真。無限金錢bug

無啦 d樹皮都就食哂 到時叫春算

留番棵樹比我， 我都要

得2張？唔夠喎

咩事

一個箱係咪入到三隻 可唔可以疊高 求相

A4 rumour leaked：

漫畫入面West Coast Avengers年代

可以

兩點開左未

4點

就係等你沉迷

Marvel fans有排悶，隻隻都等一年
成手單，訂埋Antman，下半年空白一片

所以個個都開始後追

antman後面應該重有隻vemon...
但唔係mcu應該好多人pass

不過唔緊要！我地仲有候活至愛嘅Han Solo
預測：
Han Solo 睡衣 set 8/6/2018
Han Solo 全黑別注版 15/6/2018
Han Solo diecast 22/6/2018
Han Solo 戰損版 29/6/2018

好想買雕呀 bee大

solo 既diecast

Venom應該無license

買一隻試下先，同46，47差唔多價

solo graphite diecast

有冇巴打教一教路
追左張隊長單 除左比50蚊加contact仲有乜要留意？

復仇者4 tony?

加完名 佢sms你記住準時上去拎貨

ht敢唔敢出？
唔敢

連mantis都無

佢地有乜唔敢 永遠估佢唔到

Hi drax

敢出star wars rose既話就勁

唔知點解我覺得聽日係星戰

問下咁多位，你哋屋企咁多HT，會唔會驚過時過節親戚啲細路嚟你屋企會攞嚟玩？ 如果一返到屋企見到自己隻Mark xxx 喺地下畀個小朋友玩弄緊唔知會點

70個一set 好似唔計黑色實際係矮d 有地台應該加高版

唔驚 驚屋企幾隻狗多d

隻46爛左我咪跟足ht打到佢同tony一樣嘅傷

最多咪咁 網上圖

倍番隻新的比我就ok

無可能俾佢入我房

我今日就係見到呢張圖先問
想像下呢堆嘢就係你哋啲Mark xxx，captain, gg

有個熟表弟佢好乖 我諗到時比集膠人man佢撚下

你驚avenger 3最後果幕重現？

自己住
唔係屋企果陣
有次老母同班親戚上去打牌
轉頭whatsapp 我
影左隻白7 係地下散哂
個親戚拎上手玩完放返係書櫃
咁我無用stand 個櫃又無門
佢放唔好個重心就

以後知有人上黎就收埋哂d ht

衝落街買個barbie先掂

如果係我 我一定躁撚過火屎 一定要個親威買番隻全新既

然後到返你講 I don't feel so good...

我一定打柒佢
屌到佢仆街

打開個ht盒得d沙

巴打有無影過相借黎see see

希望antman 唔好好好睇，一陣又多張單

Oh god

買定d cosbaby比佢地玩啦

我見到隻groot好似毛公仔幾得意

大家咁快諗定過年

呢隻我有 logon買

估聽日出龍母

放心antman有質素保證

結果出vision

行行下收到wts見到呢種相真係嚇到心臟病發都似

打柒佢
好彩我無呢d親戚

d 細路多數搞我部腦先

叫佢老母賠 慢慢同佢計數 炒價賠 以後唔敢上黎 1舉2得

唔係好明

佢實用高度一定矮過400

Avg2嗰幕

無40cm就預左，但睇你d im 都無頂頭都收貨

4點都未開 ?

係 岩岩走左

舉高雙手 立即投降

右下果隻 上次係又一城食飯 隔離枱條仔全程係到拎住黎玩 無理過佢條女 講咩都係到哦佢

starlord有冇咁好玩

右下果隻個頭

好細隻架咋我都唔知有咩好玩 係到扭黎扭去

你有冇即刻拎隻ht出黎扭

無喎 訂完野上去上面食個飯

多謝指教

我以為拎隻MARK VI出黎玩

玩玩具係扭黎扭去架啦
你玩HT大隻啲咁解姐

左手打右手

同我屋企果隻一模一樣pose

正常人唔會袋住隻ht周街走掛

你屋企黎

靚好多
玩ht型好多
不過唔會一路食飯一路玩ht

手套係咪仲未派第2輪？ 好驚收唔到sms

我係覺得佢有無咁入神係到玩 理都唔理條女

再一次證明星爵世界第一

咁樣放啲收藏真係兒嬉左啲
放到好似地攤咁話係收藏都冇說服力啦

原本想放左佢
諗住收埋佢點知趕唔到
執骨果時先慘

今晚上淘寶訂返2個display box俾6仔同45試用下先

過時過節細路恐怖？ 問過有小朋友既巴打未？

利申 全部hottoys搬返公司放

淘邊間？

記得買拉門，方便好多

有無巴打知mk5同mk6係用咩型號電池，想收工去買

毒撚連女都無 怕什麼

拉門唔係好多塵咩

好想要wm 1 Dv ep8 luke

快手去追，支持你

今日高位 明日低位

户口得返幾千蚊

用PayMe現金套現 無息架

800 4月13號單

快手加個名先，安全

唔通真係無野開訂？定聽日開

放心，聽日實有大家最鍾意的han solo

係就好，唔洗心掛掛
不過今日上去睇han solo著兵甲又幾高質素

chewbacca lando

唔撚係啊

facebook有人放hottoys mk 44

$150

唔係可以出乜
又出多次han solo咩

我估開sw野架啦

哩隻好似幾大機會

不過呢度中意star wars既巴打好少

日日都好似係度等緊d 野咁

如果佢出得番poster個濕鳩笑容既話可以考慮

睇完新個套solo覺得好垃圾
除左雪地兵 其他角色零興趣

巴打就好....我揾唔到800
最平係會場1000

但你cup落去好麻煩，好難拎出黎

幫你集氣

似chewbaca

真係寧願佢出iw

雪地兵有興趣
beckett都有 應該話對woody harrelson有興趣

iw其實出左好多，休息下都係好事

我唔想多塵要清理咋 巴打po你果個box既相黎睇下拉門得唔得

tao 隻假 sw 黎玩下先700蚊

點解當時唔訂嘅

我都係睇呢度巴打講，有巴打買左拉門，個評價都幾好

Iw仲有乜可以出
淨係諗到Bucky同紅女巫

截左先覺得靚

Wm

截左先值呢個價

約左個人收單..第一次，收完係咪一定要比50蚊加名？如果唔加係咪好易瀨野

唔好慳，一陣重貴
先果50蚊

我都想睇下有咩分別先買
我本身放左入櫃，但感覺入櫃，連埋箱加燈先突顯到46 + CA 既價值

個個po都係咁問 不如加落Q&A

wm

加Q & A d人咪又係唔睇

我要46

好撚勁

其實加電話個作用唔大
個服務係假設你一個人有兩個電話咁
第一個電話打唔通先會打第二個
所以個賣家有心早拎過你，其實點都可以做到
不過你當50蚊買個安心都可以既

咪係遲入坑lor

雞寶

雞寶如果太靚，我驚連埋dp 入

加資料佢冇得單方面報失起尾注

cable我麻麻，但我訂左dp

冷門野來計

副廠永遠快ht一步

本身一般，睇完就

我果張係普通版
本身出800收無限日期 收到張咁前算意外收獲
支矛麻麻地所以無興趣

咁上去加名先 順手訂埋DS

我記得就唔係，唔確定啦
個時問左ht個肥仔，佢好明確咁同我講加電話只係for你一個人有兩個電話咁用，唔for你轉賣之後點
所以就算有兩個電話報失，佢都係可能check第一個電話就得

利申：可能有錯，未試過

Cable Venom Antman Wasp WM mk7
十幾二十張單

唔係有2個電話嘅話 報失唔可以單人攞貨咩

早兩日問過話有兩個冧把就冇得一個人報失

遲D有野訂上去幫你地問下...

第一頁有 邊有人睇

呀正確講法好似係咁

加咗電話冇得一個人報失
同埋就算個買家真係攞先過你，加埋對話紀錄，起碼有證據證明佢賣咗張單比你，ht d員工識處理
總之加咗點都安全d

唔洗。

dead pool好多地方出過場
打過thanos的

fb有人放啡盒$150 ht連紙皮都炒到

冇錢 留力等雞寶算

三上巴都有用 ?

訂過一次擺ka

有冇人知手套係咪只係派左一輪？

46 47全新11000
有人要真定假

我都想要普通，但唔見有人賣

打上去問la, 哩度冇乜人訂左1/4

終於經開旺角
黑豹

截左？

未 諗緊課唔課

仲未有野截

唔訂到時實後悔

哇呢個頭似過hottoys果個

Btw, hottoys出咗咁多隻Iron Man總共整左幾多個Tony Stark頭？

淘？

fb收啦 我都係fb收

成三個月都有

買唔快起46
2000人仔買隻king arts會唔會好on9

倒錢落海

1100人仔egg attack呢？

拎去馬會買六合彩好過

真心一問點解d iron man可以炒到咁貴

Iron man成日都出，仲要差唔多每年都有戲上（civil war Spider-Man ）=每年都出隻新iron man

炒到咁貴係咪iron man忠實fans好concern果一個型號買唔番咁解？

留返d＄買世界盃

其實係咪一定46...
ht都有d平少少的im

Deadpool截左未

ht的野唔會翻出同一隻, 除非新戲有果隻份

內戰cap快d跌

玩具狂熱有cw antman ，aou vision sw現貨

截左

係真唔係

其實下年avengers4係咪又會每一個角色出隻新款？

黃臂單圖

係

又問 唔想比人屌就自己打上去啦

每一日一定有人問

第一頁有電話自己打去

冇人知呀

最重要果幾個一定會la

以後無乜特別野個標題叫有咩問題睇左第一頁先算

josh brolin係好fit

黃臂截左未

我覺得原祖既同iw無出既應該會有

都係有肚腩仔wor
係冇肥ben咁明顯

冇用嫁
以前ps4機主post個標題叫未買機唔好/要買機睇第一頁
咪個個post有人問買機邊度平

最後聽日出peter

個post名原來咁黎

但係矮

Hulk, Hawkeye, BW, WM, Cap, Thanos一定有
Antman一定冇

+1

好想睇下ht見RDN唔再做Im 會唔會整一個專for佢既package出黎 當係farewell佢

未 除左黃臂其他截哂

矮極都有米8呀

178，未到米8

徵黃臂3500

你又徵？

想引鳩我

徵mark46 4200

型咪得

其實有冇人放6 / 46 / 47 / starlord 2.0 Deluxe
我聽日收完應該有隻45可以換 補錢

我落後得line: 有意add "gavinck"

Starlord件褸條拉鍊好難拉
好驚會拉爛

一陣我開yondu starlord rocket影下相先

聽日大家準備好銀包進貢俾我未？

More pic please

好呀

放4000

Solo jarjar set

聽日開wm啦

好矛盾，想訂埋antman 3.0收手，但睇完dp好想佢出埋cable，佢托住支槍個樣好正

追左內戰蟻民

剩買antman唔買wasp?
captain marvel唔係唔訂ar

wasp呢

唔啦，純粹買鐘意角色，唔強求1對

屌 岩岩見到法國2隻字以為你係法包

即係邊個

想問d電 係買邊隻 iron 燈個d 人在日本城

我都唔知 邊個熟口面咪邊個

咁快收左

都係法國人，不要分得那麼細

開盒入箱哩D
應該同95% 有得比

2樓係咪隨機有正野？

其實佢現貨黎黎去去唔係都係得果D咩?

咁呢啲真係睇你自己接受程度

antman同vision同pepper算唔算正？

見有啲依掛先出黎
R水吹 我唔會收

無野好怕

睇個人 我開始對幻視無感覺

幾錢ar??

貴多可能200可以有隻全新
不過中sad或者缺件就另一回事

呢幾正係咪本身2樓冇現貨隨機推出黎？定一直都存在

一直都在 佢地曾經去過又一城展出但無人問津

2樓有aou Scarlet Witch Quicksilver Vision

不過之前係咪有巴打講過2樓現貨
有機會係20樓d 修複左sad貨？

其實呢隻無啡盒，又無圓貼
佢又真係開盒隔住吸塑望一望啲件，無掂本體配件
又唔可以話唔係全新喎

有無爆哂甲

捱左成個星期終於又準備到星期五啦...
求下你出埋IW Line 比我啦 隨便拎走我d 錢啦

呢啲真係病態嚟

呢度好多人係咁

純改色白7最靚

訂黑冇訂金
金係幾靚但對個角色冇愛，唔夾硬追

做左好而cd rom
忍唔住123代蜘蛛俠留名

利申無訂

訂黑only
同avg3隊長企埋一齊，諗起都正

重有野未儲齊 羅羅亂咁

主力訂主角only

正啊巴打

Mic b Jordan 先係主角

淨係groot set同滑嘟嘟無訂

聽日開隻black order比你地

bw我重諗緊， groot set收左rocket deluxe就算， 滑嘟嘟我相信大家等緊同一樣野

冇訂iron gg同groot set
其他都有訂

Yondu真係好靚，但望完都冇後追衝動

認住哂引過我既所有人

叫左朋友幫我淘2個display box,不過間野有d麻煩 唔可以直接寄香港 要叫佢轉用順豐

初初諗住訂groot set同雷神擺埋一齊 但諗諗下不了

破戒了

我諗住到時收兩支槍， 唔知有冇人放

你一定會後悔

RDJ (有時會後追)

RDJ (只會後追)

唔會啦 對呢2隻無愛 如果火箭個嘴唔係咁都可能會訂既

黃臂黃臂黃臂黃臂黃臂黃

自動睇左做dbdbdbdbdb

用集運是常識吧
有錢另計

趕住要display直送

無，個朋友話用集運都唔得先焗住用順豐

點解唔得既
我淘左3年次次都係集運

咁樣有冇事架

我仲諗緊 wasp就訂

拎唔到貨架啦 畀張紙我啦

聽日交收唔得閒訂
最快都要星期六， 希望開晒 唔駛排兩次

我都唔知點解 三上巴我要睇你d相

睇我咩相

Wasp
Tauriel

要比錢換?

見到張單形就收嫁la...
除非你去當廁紙用的姐

iw 鍋物鮮啲裝備 開訂未啊

咩又係比人偷襲

Happy Friday 有古仔陪住大家迎接星戰

無興趣我個間？

邊間邊間不淺巴

咪話皆旺個間 佢地好似今日去無開

星期六日去睇下

無愛不如慳返啦巴打

7月

正

好撚正師兄

原來今個月已經用左5000後追

古仔洗唔洗上20樓訂

唔洗

邊兩隻...

古仔駛唔駛食炒價

古仔可能唔洗錢玩1/6 有新就自動送比佢

你又知2隻 dx12加45

我一隻 已經三千

古仔有個玩具倉玩1:1

我知呀 佢淨係玩1:1?有無玩1:6 好想睇下佢d1:6

一層mk1到47 一層jl 一層路蘭bat

人地最鐘意星戰 比你講到一層都無

出面邊啲鋪頭多ht 賣?

佢目標係1:1文哥 cls

其實有都好貴，你有冇乜心水想要

呢度係咪個個後追list都好厚

我冇

5隻算唔算？

後追左第一隻就會想繼續
我忍梗手
因為一追yondu就想追starlor

無野要追，想要既已經買/訂哂

無野後追 唔再後追

睇價錢就人，見到平的就會追下
想要的係得番starlord

Dkr all..
Gordon
Robin
Bane
Catwoman
Batpod
TheBat

Batpod依家都算好平收到
但The Bat

batpod要配catwoman

pod都有位放 我想參觀你屋企

想要啫

想問下如果人為整花左隻figure有無得上sb換？

癡撚線

好正

自己最愛都係第一代gg仔

我知45冇46受歡迎啦，不過入左手都係要影下作
不過upload極都係頭已側

Threezero隻攻殻真係笑到仆街

撐你巴打

其實45抵玩....

我個隻仲未開箱

我果隻聽日先收貨

我隻45睇完一眼就繼續冬眠

繼續毒

5仔同46

真係痴線，越升越有

5000收晒你皮

係 間房比較暗

隻Gordon嗰陣千二蚊收返嚟

bane呢

fb 2手gg有人放2000

好似都要二千up，但一定冇而家咁貴

個人最愛都係第一代 始終太經典
Btw隻黑蜘蛛已經有腳軟問題

唔使加密啦。
開鳩佢名

我屌
Gordon dkr正喉啲，有陣頹味

係咩事 唔明

dk我一定要齊一set

Joker

最後先4000蚊

Dx02都係dk

後追
Batman:
Dx09
Begin
Bane
Cat woman

Aou:
睇心情

Im3:
Pepper
42

行左兩次皆旺都唔見有賣地台

屌，果d bvs batman完全無人提

前排有一期個個後追沙漠batman, 而家無人理

呢期重興緊marvel呀麻

個套淨係訂咗重裝甲黑版

短耳我真係不了 送到唔要

下套DC上又會炒翻batman

冇野想後追
除非dofp狼叔全新低過$2200

黎緊要買Antman 3.0
Avg4 Cap, CM現代costume
IW/ Gotg3 Starlord
Homecoming2 spidy

痴多條膠紙當新

造型可能唔討好，但ht造得幾好，幾還原，我一直覺得bvs superman個頭雕好靚好似

駁唔到 但希望佢出下dc新野或者出貨刺激下，好期待戰術bat

宜家個價甘靚，陸續有來

希望下次出雞堡既巴揮揮手
好似得我期待佢出呢隻

聽日，比D信心

但冇訂dp

你仲有機會

我要mark2 單

徵dx09同bane高價有意請pm

mark2單炒好貴

而家要幾錢先收到？

我覺mark 2 diecast會幾靚....
但張單真係貴

出cable先訂埋dp
如果冇cable就留$後追算

佢出cable截左dp咁點

淨cable都ok
擺喺隻thanos隔離

Mk2開左成半年以上訂

叫春下，上個月先入坑
早D入我一定訂黃臂

咁無計，如果上年入坑輕鬆好多

呢張單之前1100周街都係，仲要係動漫ver

最近先入坑，隻銀真係好靚

時不與我

如果而家先玩咁既情況真係坑都唔入，點玩，下下4,5千

Cable? Antman? 問過候活未？
候活三歲已經睇Han Solo
大仔叫Han，細仔叫Solo
佢鍾意出乜就出乜，唔夠訂咪洗旨意出其他

個人係喜歡nolan batman
但偏全都部都係雷神，隊長
有某幾隻im都覺得靚
我遲下要追batman armoury同dx12

快d追

追咗mark 2先
我相信只要好似dp巴咁叫15個post 春就會收到

我見fb group有人用mk2單換mk4黃臂單

咁大想頭

聽日出就訂埋dp

聽日無我就追 amazing sm2/ sm3 black suit然後等動漫節

你收到homecoming GG?

未呀，呢隻價高唔入住
入住d平既先

你係咪46換雙gg

Mark2大約幾時派貨

痴Q線HULKBUSTER開到成皮野 係咪真係有人收啊

有冇試過擺左個好靚既pose之後唔捨得郁佢？

佢間野好多大口妹散件 想入大口既自己小心 唔好買佢果間

大家玩咁多hottoys，有冇邊隻覺得真係出得好差 設計/ 品質

連開兩隻SW就親生仔 咁由三月開始到六月係咁出MCU叫咩
唔好咁痴線啦

sw真係親生仔黎....
夜D就知係咪han solo

出白兵福伯我ok啊

等緊

已訂deadpool行動支持出雞寶

星期五啦!!!
巴打們齊集氣，高叫冬兵萬歲

邊到多infinity war cosbaby 賣，連cosbaby都想入坑了平平地

太多野可以出 快d 拎我d 錢走啦

antman wasp

Han solo, Han solo

Wm好嘛

一係Han 一係solo

再出Han solo 我買一隻將佢分屍再分屍

咁你早D排定隊

Fb全部都炒價 我去行開logon就會去望下 有就有無就算 琴晚見到有隻black order同一堆賣左好耐既hulk

排隊買冬兵

番去試下擺d figure上旋拍 無盒長display唔知賣唔賣到呢

你行邊間

屯門

好撚大雨 唔想返公司

直接去交收啦

Group有條友放5仔同wm 3.0

辛苦哂今日喺信和起跑線度準備狗衝嘅巴打

震臂高呼!!!!
雞堡 啪！啪！啪！
冬兵 啪！啪！啪！

wm呀

WAR MAR 啪！啪！啪！

放棄啦你地

係黑豹有袍特別版啊

坐等你地會失望

今日wm 大家淡定

一開FB見到封面重係韓索羅就嬲

將佢分屍再分屍

出隻 chewbacca比你

今日集氣WM

WM

雞堡同WM我都OK 比我啦 我喝左好耐啦

han solo第3形態

han solo 裸體

WM留返動物節啦你地

黃臂🤪

唔係 , 佢隻ww 好似800 都幾心動

好似話比人秒左

petet 啪啪啪

我愛peter

有冇咁型

Im有手套

到出現貨價錢應該...............

櫃底夠鞋面唔會

今日心血來潮帶左張1/4 joker單係身

我成日都袋住1/1 GROOT係身等佢派

Joker 派啦咩 我成日以為佢8月先派

Q1-2=1-6月

落雨濕濕去拎貨 仲要無啡盒 諗下都興奮

我張單係 普通版+唔係首日 所以果時落完就zip 埋一二邊就算
第一隻ht

都有個膠袋架

自己帶多兩個垃圾袋 包住

一手遮一手玩具
遮自己定遮玩具好呢

新POST

999